單身太耐，覺得自己生活容唔下多一個人

我都想有個女朋友可以寄託吓
我係一個好無安全感嘅人

但慣咗自己一個人生活太耐
跳唔出自己嘅comfort zone

當然
溝唔到女先係主因

玩交配app啦

可能容納到男朋友

當自己一個啲錢同時間都唔見洗
點解仲要女朋友

你話我萌塞都好
我對呢樣嘢真係無興趣
唔係話喺網上唔會有真朋友
而係個模式真係太嘔心

唔夠大隻 轉唔到基

你其實係想做愛姐 叫雞咪得囉 又鍾意自己一個

正想講
我當錢唔係問題
但有女朋友之後應該會少好多私人時間同空間

你信唔信都好叫完雞只會覺得更孤獨 叫嚟做乜

只係你幻想會更孤獨姐你叫過就唔係咁講

打完j都入聖人mode喇